機場快遞

機場係有張好牌
我唔係想係到放負能量或者討論
只係想俾咁岩睇到既人諗下
警察下一步會想做咩，可以既防範下
之前太老定地鐵唔會放彈
而定仲要公安扮警
坐私家車近距離落車捉人等等
希望大家有時間諗一諗，當然我都未諗到
如果有合適既時候大家就再出post討論下

塞爆機場 不主動阻旅客 佢放tg或暴力清場 >>> 先禮後武 指出警暴 文宣 >>> 正當勇武 / 和理非升級

呢頭講果頭出招？
局？
不過只要核彈都唔割，怕佢有牙？